#
รีวิว
 
กลับ
สมบูรณ์แบบ
Gear
 
Fit
 
Gear
 
Fit
 
#
ซัมซุง
ซัมซุง
ซัมซุง
แอพ
แอพ
แอพ
ล็อก
ล็อก
เซ็นเซอร์
ปฏิเสธ
อุปกรณ์
สวมใส่
ปัจจุบัน
กำลัง
แก๊ดแจ็ต
นิยม
เป็นอัน
ดับ
ต้น
โดยเฉพาะ
อุปกรณ์
สวมใส่
สุขภาพ
ผู้คน
หัน
สนใจ
สุขภาพ
ตนเอง
ยิ่ง
ผลิตภัณฑ์
ตระกูล
ตัว
ชูโรง
ปี
ตัว
ออกแบบ
ใหม่
ปรับปรุง
จุด
บกพร่อง
รุ่น
แก้ไข
ดี
ยิ่ง
ตัวเรือน
ออกแบบ
ใหม่
ขอบ
จอ
ขนาด
เล็ก
ขณะที่
หน้าจอ
เนียน
เรียบ
สาย
รัด
บอก
ดู
สวยงาม
กลมกลืน
ข้อมือ
สวมใส่
รุ่น
หน้าจอ
โค้ง
สี
สว่าง
สดใส
สู้
แดด
กลางวัน
ค่อนข้าง
ดี
ขวา
ตัว
เครื่อง
ปุ่ม
ฟังก์ชัน
ปุ่ม
ปุ่ม
บน
ปุ่ม
ล่าง
ล่าง
ตัวเรือน
วัด
อัตรา
เต้น
หัวใจ
วัด
อัตรา
เร่ง
วัด
ทรงตัว
บารอมิเตอร์
ขณะที่
ตัว
สาย
ยาง
ซิ
ลิ
โคน
ดี
คุณสมบัติ
ยืดหยุ่น
ลอก
ขาด
ทำ
รู้สึก
ระคายเคือง
เวลา
สวมใส่
กลิ่น
ติด
ทำ
สะอาด
ง่าย
สำคัญ
หลุด
ง่าย
สาย
ตัว
ตัวเรือน
เวลา
ต้องการ
ดึง
สาย
เพียงแต่
กด
ปุ่ม
ดึง
สาย
แนว
ติดตาม
สุขภาพ
ตลอดเวลา
เกริ่น
ตอน
ต้น
กลับ
ทำ
การบ้าน
แก้ไข
ข้อด้อย
รุ่น
ทำ
ใหม่
ครบถ้วน
สมบูรณ์
ตัว
มัน
จำเป็น
พึ่งพา
สมาร์ทโฟน
ตลอดเวลา
สำคัญ
กันน้ำ
ฝุ่น
มาตรฐาน
หมด
ห่วง
เรื่อง
เหงื่อ
ฝน
ตก
ฟีเจอร์
เพิ่ม
ตัว
ทำ
ให้การ
ใส่
ออกกำลัง
กาย
กลางแจ้ง
พก
สมาร์ทโฟน
หนัก
จำเป็น
ต่อไป
ขณะเดียวกัน
สามารถ
เก็บ
ข้อมูล
สุขภาพ
ระยะ
จำนวน
ก้าว
อัตรา
เต้น
หัวใจ
ข้อมูล
ทั้งหมด
ซิงก์
นสมาร์ทโฟน
ภายหลัง
เรื่อง
ที่มา
พร้อมกับ
จุ
สามารถ
อิม
พอร์ต
เพลง
สมาร์ทโฟน
เพียงแค่
เชื่อมต่อ
หู
ฟัง
บลูทูธ
ไร้
สาย
สามารถ
ฟัง
เพลง
ออกกำลัง
กาย
สามารถ
ปรับ
เสียง
เปลี่ยน
เพลง
ตรง
เพียงแค่
ปัด
หน้าต่าง
บน
เลือก
เท่านั้น
โหมด
ออกกำลัง
กาย
บน
เลือก
มากมาย
ออกกำลัง
กาย
เบ
สิ
กอ
ย่าง
เดิน
วิ่ง
ปั่น
จักรยาน
จนถึง
ปีน
โยคะ
ออกกำลัง
กาย
บน
เครื่อง
เล่น
สามารถ
โหมด
ออกกำลัง
กาย
ง่าย
กด
ปุ่ม
ตรวจจับ
วัด
ค่า
ขณะที่
ใช้
งาน
ชีวิต
ประจำวัน
ตรวจจับ
เคลื่อนไหว
ตลอดเวลา
นับ
จำนวน
ก้าว
วัด
จำนวน
ชั้น
เดิน
จังหวะ
เต้น
หัวใจ
เฉย
ขยับ
ร่างกาย
ระยะ
เวลา
จะแจ้ง
เตือน
นิ่ง
นาน
นะ
เดิน
ต่อเนื่อง
ระยะ
เวลา
จะแจ้ง
เตือน
จับเวลา
อัตโนมัติ
เดิน
ต่อเนื่อง
เวลา
กี่
นาที
สามารถ
ขยับ
ร่างกาย
ระดับ
ไม่ว่า
จำนวน
ก้าว
เดิน
จำนวน
ขั้นบันได
เครื่อง
ถ้วยรางวัล
ใช้
งาน
อื่น
ของนอก
ตรวจจับ
สุขภาพ
แน่นอน
ยังคง
ทำ
หน้าที่
แจ้ง
เตือน
พเมส
เส
จ
สาย
เรียก
พร้อมทั้ง
สามารถ
ปฏิเสธ
ตอบ
ข้อความ
สั้น
กลับ
กรณี
สะดวก
หยิบ
โทรศัพท์
มาร
วม
สติ๊กเกอร์
สำหรับ
ไลน์
ก็ได้
เช่นกัน
สามารถ
ค่า
แสดง
แจ้ง
เตือน
บน
บ้าง
แบตเตอรี่
ใช้
งาน
จริง
สามารถ
นาน
ราว
โหมด
ประหยัด
พลังงาน
ทำ
แบตเตอรี่
เหลือ
เพียง
สามารถ
ประมาณ
ครึ่ง
ชาร์จ
ชาร์จ
แท่น
ไร้
สาย
ที่มา
พร้อมกับ
ใช้เวลา
ชาร์จ
ครบ
เวลา
ประมาณ
ชั่วโมง
เท่านั้น
สรุป
เรียก
กลับ
คราวนี้
ทำ
การบ้าน
ดี
ปรับปรุง
แก้
ปัญหา
เกิด
รุ่น
พอสมควร
โดยเฉพาะ
ออกแบบ
ตัวเรือน
ใหม่
รองรับ
ฟัง
เพลง
ตัว
ช่วย
ลด
ปัญหา
สวม
ยังคง
พึ่งพา
สมาร์ทโฟน
ตลอดเวลา
พอสมควร
สำหรับ
ผู้
สนใจ
ขาย
วันนี้
ราคา
เพียง
บาท
วางขาย
เป็นทางการ
วันที่
กรกฎาคม
สี
ดำ
เท่านั้น
Gear
 
Fit
 
Gear
 
Fit
 
Gear
 
Fit
 
bezel
 
Super
 
AMOLED
 
back
 
home
 
Gyroscope
 
Gear
 
Fit
 
Gear
 
Fit
 
Gear
 
Fit
 
IP
68
 
Gear
 
Fit
 
GPS
 
Gear
 
Fit
 
realtime
 
S
 
Health
 
GPS
 
Gear
 
Fit
 
Samsung
 
Gear
 
Gear
 
Fit
 
Gear
 
Fit
 
Music
 
Player
 
Gear
 
Fit
 
home
 
Gear
 
Fit
 
Gear
 
Fit
 
Gear
 
Fit
 
Gear
 
Fit
 
Gear
 
Fit
 
Samsung
 
Gear
 
Gear
 
Fit
 
Gear
 
Fit
 
mAH
 
Gear
 
Fit
 
Gear
 
Fit
 
GPS
 
Smart
 
Device
 
Gear
 
Fit
 
